[學術討論] 談Water Fire Extinguisher之原理

見到餐廳啲人話佢叫水劑
所以就好奇上網搵吓
原來大致原理係有枝氮氣噴氣 高壓噴入面啲水出嚟
仲有分9L裝同6L裝 好似6L輕啲都夠滅怕水的野啦
都唔明餐廳要咁大枝做乜春
想問吓巴絲們我有冇理解錯

發夢夢見旺角新填地街好多人係度搬呢啲樽

Weapons of opportunity，緊急先好用唔係好快用晒